[{"id": 627564, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/dragao-fofoqueiro/", "published_at": "2024-03-26T14:28:28-03:00", "pub_date": "2024-03-26T14:28:28-03:00", "modified_at": "2024-03-26T14:28:28-03:00", "duration": 3650, "title": "Drag\u00e3o fofoqueiro", "slug": "dragao-fofoqueiro", "episode": "141", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos", "friendly_post_date": "26 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games,S\u00e9ries,Star Wars", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb141_arte03__23wy8lf50.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_141.zip", "insertions": [], "description": "<p>Comentamos Dragon\u2019s Dogma 2, X-Men \u201897 e os v\u00e1rios trailers da semana</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 627409, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/bbb24-odio-sobre-tela/", "published_at": "2024-03-23T12:15:30-03:00", "pub_date": "2024-03-23T12:15:30-03:00", "modified_at": "2024-03-23T12:15:30-03:00", "duration": 4255, "title": "BBB24, \u00f3dio sobre tela", "slug": "bbb24-odio-sobre-tela", "episode": "148", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 10 minutos", "friendly_post_date": "23 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-1536x689.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-2048x918.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/148_giga__hbq70wcg-3000x1569.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_148.zip", "insertions": [], "description": "<p>N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil a vida do BBB, meu amooor! O ser humano \u00e9 um bichinho imperfeito, complexo e cheio de nuances! Entre anjos e dem\u00f4nios, tem muitas categorias no meio, meu amooor!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Katiucha Barcelos,LOAD,Mary Joe", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 150, "filter": "raw"}}, {"id": 626602, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/moldando-a-historia-com-o-poder-da-propaganda/", "published_at": "2024-03-22T11:45:17-03:00", "pub_date": "2024-03-22T11:45:17-03:00", "modified_at": "2024-03-26T11:16:34-03:00", "duration": 5060, "title": "Moldando a hist\u00f3ria com o poder da propaganda", "slug": "moldando-a-historia-com-o-poder-da-propaganda", "episode": "924", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos", "friendly_post_date": "22 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Comportamento,Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc924_propaganda__bvgka6l-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_924_poder_propaganda.zip", "insertions": [], "description": "<p>Isso mesmo, nerds! O NerdCast de Hist\u00f3ria est\u00e1 de volta.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Eduardo Spohr,Filipe Figueiredo,Icles Rodrigues,JP,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>Nerdcast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n<br><br>\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 949, "filter": "raw"}}, {"id": 626790, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/mau-acompanhado-97", "published_at": "2024-03-21T11:39:44-03:00", "pub_date": "2024-03-21T11:39:44-03:00", "modified_at": "2024-03-21T13:43:12-03:00", "duration": 8047, "title": "A verdadeira dona do Jovem Nerd", "slug": "mau-acompanhado-97", "episode": "97", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "2 horas e 14 minutos", "friendly_post_date": "21 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_97_site__3rv325-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_97.zip", "insertions": [], "description": "<p>Chamamos a dona da p4rr4 toda, para conversar um pouco sobre Big Brother Brasil!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Portuguesa,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de Mau Faccio, o Mau Acompanhado traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 97, "filter": "raw"}}, {"id": 626672, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/panda-invencivel/", "published_at": "2024-03-19T13:09:44-03:00", "pub_date": "2024-03-19T13:09:44-03:00", "modified_at": "2024-03-19T13:28:45-03:00", "duration": 3230, "title": "Panda Invenc\u00edvel", "slug": "panda-invencivel", "episode": "140", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "53 minutos", "friendly_post_date": "19 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb140_004__8i479un0.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_140.zip", "insertions": [], "description": "<p>Remake de O Corvo, Invenc\u00edvel de volta, primeiras impress\u00f5es de Kung Fu Panda 4 e exposi\u00e7\u00e3o de Yoshitaka Amano em S\u00e3o Paulo.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 626475, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/debutando-em-dobro/", "published_at": "2024-03-16T11:45:58-03:00", "pub_date": "2024-03-16T11:45:58-03:00", "modified_at": "2024-03-16T11:52:53-03:00", "duration": 4393, "title": "Debutando em dobro", "slug": "debutando-em-dobro", "episode": "147", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos", "friendly_post_date": "16 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/147_giga__0xeiphn2o-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_147.zip", "insertions": [], "description": "<p>Vestidos bufantes, valsa com paquitos, tel\u00e3o passando clipe da vida\u2026 ahhh que del\u00edcia de debutante!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega,Mary Joe", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 150, "filter": "raw"}}, {"id": 625621, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/akira-toriyama-e-dragon-ball-uma-onda-vital-na-nossa-infancia/", "published_at": "2024-03-15T18:55:57-03:00", "pub_date": "2024-03-15T18:55:57-03:00", "modified_at": "2024-03-15T18:58:25-03:00", "duration": 6003, "title": "Akira Toriyama e Dragon Ball: uma onda vital na nossa inf\u00e2ncia", "slug": "akira-toriyama-e-dragon-ball-uma-onda-vital-na-nossa-infancia", "episode": "923", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos", "friendly_post_date": "15 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Biografia,Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc923_toriyama__4a5n02e4-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_923_akira_toriyama.zip", "insertions": [], "description": "<p>Vamos celebrar as obras e vida do grande Akira Toriyama.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Gabriel Avila,LOAD,Pedro Duarte", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>Nerdcast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n<br><br>\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 949, "filter": "raw"}}, {"id": 626109, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/davi-e-o-protegido-da-globo-no-big-brother-brasil", "published_at": "2024-03-14T13:41:44-03:00", "pub_date": "2024-03-14T13:41:44-03:00", "modified_at": "2024-03-14T13:41:44-03:00", "duration": 7591, "title": "Davi \u00e9 o protegido da Globo no Big Brother Brasil", "slug": "davi-e-o-protegido-da-globo-no-big-brother-brasil", "episode": "96", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "2 horas e 6 minutos", "friendly_post_date": "14 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_96_site__0a10b13-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_96.zip", "insertions": [], "description": "<p>A briga entre Davi e Leidy Elin deu o que falar e acabou com as roupas do Brother todas ensopadas em Curicica.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de Mau Faccio, o Mau Acompanhado traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 97, "filter": "raw"}}, {"id": 625587, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/sorriso-resplandecente-e-o-oscar/", "published_at": "2024-03-12T12:04:33-03:00", "pub_date": "2024-03-12T12:04:33-03:00", "modified_at": "2024-03-12T12:13:35-03:00", "duration": 2905, "title": "Sorriso resplandecente e o Oscar", "slug": "sorriso-resplandecente-e-o-oscar", "episode": "139", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "48 minutos", "friendly_post_date": "12 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/ldb139_arte_01__171qanc5.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_139.zip", "insertions": [], "description": "<p>Falamos sobre a maior premia\u00e7\u00e3o de cinema do ano e sobre a morte de Akira Toriyama</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 625329, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/we-are-the-tretas/", "published_at": "2024-03-09T12:12:53-03:00", "pub_date": "2024-03-09T12:12:53-03:00", "modified_at": "2024-03-09T12:12:53-03:00", "duration": 4498, "title": "We Are The Tretas", "slug": "we-are-the-tretas", "episode": "146", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos", "friendly_post_date": "9 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Cinema,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/146_giga__em9jqsz-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_146.zip", "insertions": [], "description": "<p>Simmm, meu amooor! Hoje vamos falar sobre a noite que mudou o pop! A m\u00fasica \u201cWe Are The World\u201d atravessou gera\u00e7\u00f5es e continua sendo um deleite pra nossos ouvidos!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega,Azaghal,Tucano", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 150, "filter": "raw"}}, {"id": 624455, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/e-a-duna-realidade/", "published_at": "2024-03-08T17:04:03-03:00", "pub_date": "2024-03-08T17:04:03-03:00", "modified_at": "2024-03-08T17:06:24-03:00", "duration": 8526, "title": "\u00c9 a Duna realidade", "slug": "e-a-duna-realidade", "episode": "922", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 22 minutos", "friendly_post_date": "8 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc922_duna2__3u082r0-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_922_duna2.zip", "insertions": [], "description": "<p>Sim, nerds! Duna Parte 2 j\u00e1 est\u00e1 nos cinemas e n\u00f3s n\u00e3o vamos deixar de comentar (com muitos spoilers) tudo o que achamos da obra. Que venha Duna Parte 3!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:18:00", "start-time": 1080, "end-time": 2004}, "guests": "Caio Gomes,Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>Nerdcast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n<br><br>\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 949, "filter": "raw"}}, {"id": 624475, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/wanessa-camargo-expulsa-do-bbb-e-a-futura-ex-esposa-de-buda", "published_at": "2024-03-07T11:44:24-03:00", "pub_date": "2024-03-07T11:44:24-03:00", "modified_at": "2024-03-07T11:44:24-03:00", "duration": 5673, "title": "Wanessa Camargo expulsa do BBB e a futura ex-esposa de Buda", "slug": "wanessa-camargo-expulsa-do-bbb-e-a-futura-ex-esposa-de-buda", "episode": "95", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos", "friendly_post_date": "7 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/mau_acompanhado_95_site__1ovs4i-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_95.zip", "insertions": [], "description": "<p>A expuls\u00e3o de Wanessa Camargo foi justa? Davi n\u00e3o teve fair play? E a ex-esposa de Buda hein? </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de Mau Faccio, o Mau Acompanhado traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 97, "filter": "raw"}}, {"id": 624777, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/zona-do-oppenheimer-americano/", "published_at": "2024-03-07T06:00:19-03:00", "pub_date": "2024-03-07T06:00:19-03:00", "modified_at": "2024-03-07T09:21:20-03:00", "duration": 4416, "title": "Zona do Oppenheimer Americano", "slug": "zona-do-oppenheimer-americano", "episode": "LDB especial Oscar 05", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos", "friendly_post_date": "7 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/0041__t38270.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_05.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ou\u00e7a o quinto e \u00faltimo epis\u00f3dio do L\u00e1 do Bunker Oscar 2024, falando sobre Fic\u00e7\u00e3o Americana, Os Rejeitados, Zona de Interesse e Oppenheimer.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 624350, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/sem-descanso-para-feiticeiros/", "published_at": "2024-03-05T12:23:24-03:00", "pub_date": "2024-03-05T12:23:24-03:00", "modified_at": "2024-03-05T14:18:13-03:00", "duration": 3722, "title": "Sem descanso para feiticeiros", "slug": "sem-descanso-para-feiticeiros", "episode": "138", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos", "friendly_post_date": "5 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/003__cv23ng.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_138.zip", "insertions": [], "description": "<p>Duna 2, Pok\u00e9mon Day, No Rest for the Wicked e Crunchyroll Anime Awards</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 624187, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/cheios-de-nao-me-toc/", "published_at": "2024-03-02T11:16:49-03:00", "pub_date": "2024-03-02T11:16:49-03:00", "modified_at": "2024-03-02T11:16:49-03:00", "duration": 3781, "title": "Cheios de n\u00e3o me TOC", "slug": "cheios-de-nao-me-toc", "episode": "145", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos", "friendly_post_date": "2 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/145_giga__2k029qg-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_145.zip", "insertions": [], "description": "<p>Conferiu o fog\u00e3o? Trancou a porta? Apagou a luz? Siiimmm, meu amooor! Hoje \u00e9 dia de mergulhar nesse transtorno que est\u00e1 presente na vida de muita gente: o transtorno obsessivo compulsivo (TOC)\u2026<br />\nEle \u00e9 chato, inconveniente, intrusivo e vai muito al\u00e9m do universo das checagens e confer\u00eancias constantes\u2026<br />\nNo epis\u00f3dio de hoje voc\u00ea vai mergulhar na nossa loucura e decidir quem de n\u00f3s leva o selo obsessivo compulsivo supremo!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Ana Arantes,Sr.K", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 150, "filter": "raw"}}, {"id": 623426, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/studio-ghibli-arte-comida-e-vazio/", "published_at": "2024-03-01T14:53:07-03:00", "pub_date": "2024-03-01T14:53:07-03:00", "modified_at": "2024-03-01T15:40:18-03:00", "duration": 4489, "title": "Studio Ghibli: arte, comida e vazio", "slug": "studio-ghibli-arte-comida-e-vazio", "episode": "921", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos", "friendly_post_date": "1 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc921_studio_ghibli__qpj6gu0-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_921_studio_ghibli.zip", "insertions": [], "description": "<p>Vem mergulhar no universo do Studio Ghibli e nas obras incr\u00edveis que nasceram de mentes famosas como Hayao Miyazaki!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:10:47", "start-time": 647, "end-time": 1060}, "guests": "Mikannn,Pri Ganiko,Thalita Lefer", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>Nerdcast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n<br><br>\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 949, "filter": "raw"}}, {"id": 623735, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/o-futuro-da-inteligencia-artificial-no-cinema/", "published_at": "2024-03-01T14:03:00-03:00", "pub_date": "2024-03-01T14:03:00-03:00", "modified_at": "2024-03-05T14:20:50-03:00", "duration": 3984, "title": "O futuro da intelig\u00eancia artificial no cinema", "slug": "o-futuro-da-inteligencia-artificial-no-cinema", "episode": "97", "product": "nerdtech", "product_name": "NerdTech", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 6 minutos", "friendly_post_date": "1 de mar\u00e7o de 2024", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/03/nc_tech97_ia_no_cinema__w0i4gyu-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_97.zip", "insertions": [], "description": "<p>Com a chegada da nova ferramenta de gera\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo Sora, resolvemos analisar quais s\u00e3o as consequ\u00eancias dessa nova tecnologia no mercado dos games e audiovisual atual.\u00a0</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Delcio Gomes,Fabr\u00edcio Carraro,Fernando Reule", "post_type_class": "nerdtech", "category": {"term_id": 1212133822, "name": "NerdTech", "slug": "nerdtech", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17691, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o Nerdcast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamento do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no Nerdtech!", "parent": 1212133821, "count": 97, "filter": "raw"}}, {"id": 623491, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-azaghal-assiste-ao-big-brother-brasil", "published_at": "2024-02-29T11:10:08-03:00", "pub_date": "2024-02-29T11:10:08-03:00", "modified_at": "2024-03-01T20:29:15-03:00", "duration": 6136, "title": "O Azaghal assiste ao Big Brother Brasil", "slug": "o-azaghal-assiste-ao-big-brother-brasil", "episode": "94", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos", "friendly_post_date": "29 de fevereiro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_94_site__m190v2-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_94.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ex-BBB, a voz de desespero do brasileiro e a famigerada luta de Bambam e Pop\u00f3.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de Mau Faccio, o Mau Acompanhado traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 97, "filter": "raw"}}, {"id": 623394, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/o-menino-a-garca-e-o-aranhaverso/", "published_at": "2024-02-29T06:00:48-03:00", "pub_date": "2024-02-29T06:00:48-03:00", "modified_at": "2024-02-29T20:37:34-03:00", "duration": 4111, "title": "O Menino, a Gar\u00e7a e o Aranhaverso", "slug": "o-menino-a-garca-e-o-aranhaverso", "episode": "LDB especial Oscar 04", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos", "friendly_post_date": "29 de fevereiro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/la_do_bunker_template_site_oscar_4_001__abjmp7rf5.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_04.zip", "insertions": [], "description": "<p>Comentamos os indicados a Melhor Anima\u00e7\u00e3o no Oscar 2024</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 623383, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/live-action-sem-tompero/", "published_at": "2024-02-27T12:39:38-03:00", "pub_date": "2024-02-27T12:39:38-03:00", "modified_at": "2024-03-04T15:21:33-03:00", "duration": 3410, "title": "Live-action sem \u201ctompero\u201d", "slug": "live-action-sem-tompero", "episode": "137", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "56 minutos", "friendly_post_date": "27 de fevereiro de 2024", "subject": "Cinema,Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__j4rk72yu.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_137.zip", "insertions": [], "description": "<p>Comentamos Final Fantasy VII Rebirth, filme de Borderlands, s\u00e9rie de Avatar e fim das publica\u00e7\u00f5es de Magic e Dungeons and Dragons em portugu\u00eas</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Arthur Eloi,Camila Sousa,Gabriel Avila,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 623246, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/florida-alem-da-disney/", "published_at": "2024-02-24T11:33:02-03:00", "pub_date": "2024-02-24T11:33:02-03:00", "modified_at": "2024-02-26T19:04:25-03:00", "duration": 2875, "title": "Fl\u00f3rida al\u00e9m da Disney", "slug": "florida-alem-da-disney", "episode": "144", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "47 minutos", "friendly_post_date": "24 de fevereiro de 2024", "subject": "Viagens", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/144_giga__rn2344x-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_144.zip", "insertions": [], "description": "<p>Achou que a Fl\u00f3rida era s\u00f3 Disney? Achou errado!<br />\nA vis\u00e3o de quem reside nesta terra tur\u00edstica \u00e9 bem diferente da experi\u00eancia de quem<br />\nvem a passeio! Por isso, meu amooor, no epis\u00f3dio de hoje 4 amigas residentes na Fl\u00f3rida se re\u00fanem e listam o que gostam de fazer pra se divertir na terra m\u00e1gica do Mickey! E nesse rol\u00ea tem de tudo, meu amooor!<br />\nCamisas que voam, sand\u00e1lias que derretem, algas que matam\u2026 ahhh que del\u00edcia! \u00c9 pra assustar ou animar? Aperta o play porque voc\u00ea \u00e9 quem vai decidir!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Fernanda Costa,Patr\u00edcia Mafra", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 150, "filter": "raw"}}, {"id": 622409, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ruff-ghanor-do-podcast-para-a-literatura/", "published_at": "2024-02-23T15:53:16-03:00", "pub_date": "2024-02-23T15:53:16-03:00", "modified_at": "2024-02-26T19:09:06-03:00", "duration": 6990, "title": "Ruff Ghanor: do podcast para \u00e0 literatura", "slug": "ruff-ghanor-do-podcast-para-a-literatura", "episode": "920", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 56 minutos", "friendly_post_date": "23 de fevereiro de 2024", "subject": "Games,RPG", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc920_ghanor_game__bpr7z4mn-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_920_ruff_ghanor_literatura.zip", "insertions": [], "description": "<p>Conhe\u00e7a neste NerdCast quem foi a figura de Ruff Ghanor e todos os eventos que culminaram no universo de Ghanor que vivenciamos.\u00a0</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:09:59", "start-time": 599, "end-time": 1606}, "guests": "Leonel Caldela", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>Nerdcast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n<br><br>\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 949, "filter": "raw"}}, {"id": 622959, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/arquitetando-a-nuvem/", "published_at": "2024-02-23T14:37:57-03:00", "pub_date": "2024-02-23T14:37:57-03:00", "modified_at": "2024-02-26T19:10:30-03:00", "duration": 2169, "title": "Arquitetando a nuvem", "slug": "arquitetando-a-nuvem", "episode": "3", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "36 minutos", "friendly_post_date": "23 de fevereiro de 2024", "subject": ",Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/ncloud3_arquitetura__iy4xjt-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcloud_3.zip", "insertions": [], "description": "<p>Neste terceiro Nerd na Cloud e vamos falar sobre a arquitetura de Cloud e como um servidor dedicado atua auxiliando no seu neg\u00f3cio.\u00a0</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Vaner Vendramini", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 3, "filter": "raw"}}, {"id": 622767, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/triturando-as-emocoes-do-big-brother-brasil", "published_at": "2024-02-22T11:44:19-03:00", "pub_date": "2024-02-22T11:44:19-03:00", "modified_at": "2024-02-22T11:44:56-03:00", "duration": 6972, "title": "Triturando as emo\u00e7\u00f5es do Big Brother Brasil", "slug": "triturando-as-emocoes-do-big-brother-brasil", "episode": "93", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 56 minutos", "friendly_post_date": "22 de fevereiro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/mau_acompanhado_93_site__c122lyt6-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_93.zip", "insertions": [], "description": "<p>Recebemos Load Comics para queimar livros, deixar o c\u00e9rebro lisinho e falar de Big Brother! Nos deliciamos com a tritura\u00e7\u00e3o de cartas da fam\u00edlia dos Brothers porque somos malvados e comemoramos a n\u00e3o-elimina\u00e7\u00e3o da Fernanda! Auuuuu!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "LOAD,Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de Mau Faccio, o Mau Acompanhado traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 97, "filter": "raw"}}, {"id": 622702, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/guardioes-do-godzilla-impossivel/", "published_at": "2024-02-22T06:00:22-03:00", "pub_date": "2024-02-22T06:00:22-03:00", "modified_at": "2024-02-27T16:25:22-03:00", "duration": 3787, "title": "Guardi\u00f5es do Godzilla Imposs\u00edvel", "slug": "guardioes-do-godzilla-impossivel", "episode": "LDB especial Oscar 03", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos", "friendly_post_date": "22 de fevereiro de 2024", "subject": "Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/002__1e31r594.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/la_do_bunker_oscar24_03.zip", "insertions": [], "description": "<p>Chegou a hora de falar sobre as categorias t\u00e9cnicas do Oscar 2024, especialmente sobre os indicados a Melhores Efeitos Visuais. Neste cast, comentamos as produ\u00e7\u00f5es Resist\u00eancia, Napole\u00e3o, Miss\u00e3o: Imposs\u00edvel &#8211; Acerto de Contas Parte Um, Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Vol. 3 e Godzilla Minus One. Bora ouvir!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 622408, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/magneto-magnetico/", "published_at": "2024-02-20T12:39:39-03:00", "pub_date": "2024-02-20T12:39:39-03:00", "modified_at": "2024-02-27T16:18:48-03:00", "duration": 3096, "title": "Magneto magn\u00e9tico", "slug": "magneto-magnetico", "episode": "136", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": null, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "51 minutos", "friendly_post_date": "20 de fevereiro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/001__7o2cp6t.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_136.zip", "insertions": [], "description": "<p>Bora falar sobre Madame Teia, X-Men \u201897, Quarteto Fant\u00e1stico e Ruff Ghanor</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. Priscila Ganiko e Camila Sousa trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop. Toda segunda-feira, em todas as plataformas de podcast.", "parent": 1212133821, "count": 155, "filter": "raw"}}, {"id": 621870, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/que-quiz-que-e-seu/", "published_at": "2024-02-17T10:36:37-03:00", "pub_date": "2024-02-17T10:36:37-03:00", "modified_at": "2024-02-17T10:36:37-03:00", "duration": 3578, "title": "Que quiz que \u00e9 seu?", "slug": "que-quiz-que-e-seu", "episode": "143", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "59 minutos", "friendly_post_date": "17 de fevereiro de 2024", "subject": "Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/143_giga__pm52s6a-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_143.zip", "insertions": [], "description": "<p>No epis\u00f3dio de hoje, as hosts tomam conta de tudo, viajam na maionese e fazem aquele programa del\u00edcia no melhor estilo \u201cSess\u00e3o da Tarde\u201d com muita galhofa, risadas e confus\u00e3o! Naquela vibe gostosa chic anos 80, elas relembram os bons tempos das revistinhas de quiz e fazem uma s\u00e9rie de perguntas pra ver que irm\u00e3 conhece mais a outra! Aperte o play e mergulhe nessa loucura!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 150, "filter": "raw"}}, {"id": 621547, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mitos-da-ciencia-2/", "published_at": "2024-02-16T12:03:01-03:00", "pub_date": "2024-02-16T12:03:01-03:00", "modified_at": "2024-02-29T15:04:07-03:00", "duration": 5838, "title": "Mitos da Ci\u00eancia 2", "slug": "mitos-da-ciencia-2", "episode": "919", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos", "friendly_post_date": "16 de fevereiro de 2024", "subject": "Ci\u00eancias", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/02/nc919_mitos_da_ciencia__2khsat40-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_919_mitos_ciencia.zip", "insertions": [], "description": "<p>Vamos falar sobre mais mitos da ci\u00eancia, quais s\u00e3o os conceitos cient\u00edficos que \u201cn\u00e3o s\u00e3o bem assim\u201d? Estamos aqui para acabar de vez com as d\u00favidas e destruir sonhos!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:12:52", "start-time": 772, "end-time": 1331}, "guests": "Ana Bonassa,Caio Gomes,Laura Marise", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>Nerdcast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n<br><br>\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 949, "filter": "raw"}}]